雨僑首銅情深

我真係好鍾意呢首歌

當年既廖羽翹仲係叫羽翹
呢首歌本身係叫「念銅鑼 」
係間垃圾公司想要同音字搞gimmick，擅自改撚左叫銅情深

作詞人小克將佢成長既城方 — 銅鑼灣既街名、地標融入歌詞裡面，填到出神入化
係香港長大既人聽完一定好有感受。
句句都充滿香港情懷，每次聽完都會好心up，覺得香港變得太快。。。雖然係一首情歌黎
但由Ava作曲，由佢自己第一身唱出黎真係好有味道。
每句lyrics都充滿住小克對香港的獨特感情

呢首亦都係我覺得Ava出道以黎最高汁既作曲
可惜冇大紅，好似連獎都冇拎

Live版

製作特輯

我都鍾意呢首
不過身為九十後無乜呢個情懷

作曲：羽翹
填詞：小克
編曲：Kenix Cheung
監製：Kenix Cheung

三月 讓大地牌問暖我軀殼
勇闖天涯約於新中國
書包千斤重 你我不察覺

三越 混亂大堂搭向我肩膊
愛戀於松板屋內揭幕
食街中擁抱 熱吻不加思索

曾共你 心如明珠漆黑中記載
誰料轉畫於翡翠已沒法再愛

電車廠時代 昨天的風采
若我於溫莎宮內被狐狸殺害
維園道這夜晚 燈飾可會再開
避風港難耐 煙花的精彩
怡和禮炮不肯禮待
銅鑼若在這裡 敲響給我節哀
情人若在這裡 今天怎會感慨

生活 舊事淡忘擲向那滄海
老相識和百德新街坊
逐一的攀上 求名逐利舞台

曾為你 鍾情時刻餐廳中叫菜
誰料禮頓中心碎已沒法再愛

讓心聲留在 大丸的福袋
若我於溫莎宮內被狐狸殺害
維園道這夜晚 燈飾可會再開
避風港難耐 煙花的精彩
怡和禮炮不肯禮待
銅鑼若在這裡 敲響給我節哀
情人若在這裡 今天怎會感慨

觸景會心痛 是你背影沒處不在

讓心聲留在 大丸的福袋
讓我於渣甸坊被自由行推開
情懷在世貿裡 飛機衝破世代
樂聲不存在 總統都悲哀
隨緣變化不感意外
銅鑼若在這裡 敲響給我節哀
銅鑼尚在這裡 可惜不再深愛

小克係08年都寫過兩首充滿港味既歌比張繼聰

永和號

港九情

小克啲食字填詞係關楚耀首「一年」都有
成個名填左落去

關起了悽楚耀眼漸看清

由細到大都好鍾意銅鑼灣

我勁鍾意呢句

巴ho ball

但三越 大丸 利舞臺呢d
我見都無見過
但我諗對於有返些少年紀嘅人
呢首歌係正到無倫

羽翹彈唱都好撚正架。。。首推有怯，不要離我太遠，昨遲人，可惜我是水瓶座，最佳位置

點解佢會紅唔起，仲整到愈黎愈膠
嫁埋比毒撚羅力威
不過又幾襯

好掛住你啲舊歌呀youtube女王

我都冇見過 所以先感嘆生不逢時。。。
利舞臺戲院
而家改左做行街個個

我想問為你鐘情餐廳係咪2000年左右就執柒左

發覺你都幾煩

聽歌都唔撚比？

電車廠時代
避風港
樂聲
你都唔highlight

好索

想問樂聲係咩
Thanks

而家好膠

樂聲戲院

佢把聲好難聽 太尖

下 你聽下吸血新世紀 勁低音喎
佢唱開中音架喎

係咪唔知邊個老婆黎

上次食飯見到佢兩公婆 個樣串能到。。。

係咪講野好低b 啲野食到哂先話唔要？？

牙威扮晒大明星咁

人地好撚紅架 亞視星光大道唱得幾好

亞視都收左皮9世啦。。。。

識野！當年好鐘意依首

勁underrated

力威並無收皮

都係半咸淡廣東話啱佢多d

下。。佢香港人架喎。。。港大grad

你睇下你偶像好似係老人院出黎咁

妖！你做咩係呢到都擺隻哨牙佬姐！！！
洗眼啦仆街

d老人班。。。屌

佢初初好正，自己首首作詞，啲詞又唔錯，我都幾鍾意佢。宜家見佢嫁人都幾鄧佢開心！

唔明就算

唔撚明 有屁就放

講起亞視威就醒起牙倫

識貨 佢好有才 又高學歷

幫佢奶淡啲囉！！

作死咩你

冇睇過佢啲電影 自從佢拍乜撚野喜愛夜蒲就冇再留意佢

牙美係咪後悔自己遲左出世

又bin c。。。。
你偶像呀！一生中最愛

你個野壞左呀

大丸的福袋
聽落好淫賤呀

人地都唔係咁既意思

唔好用手唔好用手

熱門

成日loop⋯⋯若我於渣甸坊被自由行推開

屌 何止渣甸坊呀家陣

佢啲歌真係幾正
嗰陣第一次聽到呢首歌都覺得好好聽
之後再聽埋佢其他歌
如果佢出多啲歌就好

舊歌全部都好正
姊妹圖 吸血新世紀 月光曲第四樂章

我同我老婆做開隱世歌手啫

可唔可以叫你老婆唱返啲正常歌

後面兩首都係自己作詞

講漏左 待你差只想你怕

吸血新世紀真係好好聽

Apple music啲歌唔齊 得果幾首

垃圾spotity冇

一開頭啲低音

新岀兩公婆寫嗰首晴空塔唔岩聽咩

冇聽 佢拍垃圾夜蒲後就冇再留意佢
係結婚先知返佢啲野

羽豬

聽左先啦 都誠意之作